關平除夕大餐 附上關公洗碗

豬扒白菜魚飯

有咬口 有纖維

洗碗？

大人食呢啲

湯係南瓜湯

洗碗

煲埋水

D豬扒好似唔錯喎

關平會唔會倒埋數先訓

個湯想飲返啖

嘩D魚餵貓咁

好心d魚連蒸好d啦，蒸你都要反肚蒸

豬扒

2017， 路線變不變？社會民生，大亂後大治？(A Peaceful and Rational 2017?)

外母強項

煎梅頭半肥瘦豬扒

唔知佢

佢六點先起身

甜甜地幾好味

本來一斤種煎開三份食

唔係我煮呀

渡緊假

關平隻手仔

你想死呀？叫外母煎猪扒

呢餐唔錯
平時個d

食公仔麵咋

平仔幾歲

真係狗糧

其實平仔平時嗰啲算狗飯咩 細蚊仔食啲飯係咁嫁啦

乜撚野黎

又狗糧
究竟要食啲咩先叫唔狗糧

關羽把青龍偃月刀呢

大公報

點解咁中意用報紙唔用檯布

今次幾好餸喎

二哥你...

啲飯終於唔似屎 見到一粒粒

唔係嘛

幾多個人食，煲咁多飯

終於有肉
平仔

哇屌
大公報

nice

個粟米羮好似好正

今晚倒完數有冇得扑野

平仔真幸福

平仔呢

啲筷子放喺報紙上面唔係更加污糟咩

好想知平仔大個知道細個比老豆出賣過咁多次係咩感覺

屌，又挖出嚟。我想繼續睇二哥整狗糧俾平仔㗎

你攞太公墊枱

( Show Blocked User - IIV手得逃大 )

洗獲用洗潔精

係囉，今次都叫狗糧你屋企日日都食鮑參翅肚

10.9.8.7.6.5.4.3.2.1. 完

話狗飯個班人係咪成日出街食

平仔 細個食咁多魚 大個皮膚一定好好

個湯幾正wo

有人上黎食飯

第二/三張圖，右上有對女人手 好白滑

見到D筷子放係報紙上面好un眼

個湯

有咩唔開心見到關二哥啲帖就會開心啲，多謝你

平仔今次呢餐幾正常
我頭先都食左個牛扒丼

呢啲摺檯同鋪報紙開飯 真係好撚本土

要幾草根先會用報紙鋪枱

未到狗飯 不過都係垃圾

個南瓜湯好似伏伏地

平凡就垃圾
都係二哥個句 你煮囉

唔伏呀，應該係粟米羹咁上下
其實平仔飯菜唔錯啦，我娘親有時煮得更恐怖

報紙鋪枱仲要就咁放筷子 應該食左好多化學野

煮完應該用blender 打一下，依家個樣唔滑

其實想平仔食魚，點解唔買魚面俾佢食？

住家菜唔洗咁講究啩

想知你平時食咩，有冇圖？

留名

點解放假都仲要洗碗

平仔訓左未！快啲一齊倒數！

連登仔鳩up你都咁認真

二哥同平仔新年快樂呀

今晚幾好餸

新年快樂啊，平仔！

呢餐唔錯

關公算唔算俾人虐待

我愛平仔 新年快樂！

平仔新年快樂
新一年要健健康康快快樂樂

呢餐幾好
想食埋一份

點解你會有關公同菲傭有平等待遇呢個想法？

我想見下平仔

狗糧？

終於正常餐，
祝平仔新一年健康快樂，餐餐好飯餸

藍屍關二哥

啲報紙我外母既

住得秀茂坪就預左藍絲啦佢地

不過正所謂票投社民連

食窮民建聯

我咪食左佢屋企啲飯呀過來度假

其實平仔鍾唔鍾意食魚 餐餐都有

阿爺吩咐

無計

係我就食唔落 餵狗

個湯好似幾正 點整

都唔係既，有心機做多步食得開心d

你大陸人落黎

食慣古怪野